[麻友=G] 迷雲?不了

全力G持dry ground奪冠牙

Ok